大家知唔知冬天要食啲咩拉麵？

雖然呢排東京已經冇咁凍
但朝早起身打個冷震就決定今晚放工要食啲暖嘢

小弟嚟日本咁耐啱啱終於食咗超過170碗拉麵
個人嚟講咁凍一係食味噌拉麵，但喉嚨有啲唔舒服，好似好燥熱咁
最後就揀食第二個候選ーー新潟嘅長岡生姜醬油拉麵
食嘅就係一間位於代代木站，叫做我武者羅嘅鋪頭

因為緊急事態宣言緊，小弟都係仆到去，費事一到八點就收鋪

食嘅就係呢個特製背脂生姜醬油拉麵 ¥1130

湯底一啲都唔鹹，加埋啲薑食完真係由體內暖出嚟
叉燒有兩種，一隻淡而稔，一隻濃而有咬口
其實另外一間喺秋葉原叫青島食堂嘅生姜我都好鍾意，咁多位巴打仲有冇其他好食嘅新潟拉麵介紹？

如果想再睇多啲拉麵望梅止渴
不妨follow一吓我instagram，交流吓啲滄海遺珠。
如果有咩問題想問都可以留言，大家一齊討論吓

預祝大家新年快樂

ig？ 不了

自膠唔記得貼link
希望大家會喜歡

唔follow都冇所謂
最緊要不定期share吓拉麵畀大家
大家喺連登睇都夠啦

屌你老木又借連登上位

對唔住 只係唔會個個拉麵都放上嚟
如果有興趣可以去嗰邊睇
齋睇唔follow亦得

新木耳？

推

lm

個名仲要叫仙貝

木耳回家了？

之前仲有個人 同佢一樣 影景放IG LINK上黎

見到你story

唔洗理d傻鳩啦 我follow緊 加油

樓主我支持你

yes

G持樓主

小鳩器到
以為比人狂屌點知原來得一個post仔仲要無人覆嘅

樓豬喺其他po有嘢？
純八卦
因為見呢個po上文唔對下理咁

見到了